究竟同靚女錫嘴係咩感覺

好想試下，唔知有生之年有冇可能試到

call g

我都想 打埋茄輪

開心掛

要非叫雞，不犯法情況下

好想試

應該口水係香同甜

樓主同我諗嘅野差唔多
我成日諗同靚女拍拖係點

利申 A0

啜佢下唇，吸佢d口水，奶佢條利

同靚女拍拖應該好大壓力
不過有先算

再揸下波 屎忽

Ptgf

投胎揾個靚老母

未出世已經可以奶到靚女西

無分別
反而係好近咁對望真係會怕羞
特別眼大大又有笑意 嗚阿

Ptgf同雞有咩分別

正到漏汁

有口臭

其實除左第一次之外都唔覺有乜特別

我都覺 錫到佢濕哂

咁應該無

經常同女女錫咀仔

利申 a0 發夢果時 起身發現成個枕頭都係口水

Same
眼神接觸先最頂唔順

視覺黎講 近望乜柒都睇唔到
感覺的話 咪錫嘴感覺